明天831記念日，親愛我香港警察要小心

唔好隨便叫人除罩同行去搜身，好多青年人因抵抗力強佢地有左病都唔知，亞sir你每月搵幾十萬唔好咁衝動，呢隻毒專殺亞叔架